༄༊࿆獵魔士༊࿆࿐第二季Geralt盔甲升級造型曝光！

[HK01]Netflix今日（6/10）在Twitter公開了最新劇照，見到主角Geralt of Rivia（Henry Cavill飾）的盔甲全面升級的造型終於曝光！

另外，製作人Lauren S. Hissrich早前接受外國傳媒訪問時，率先透露了第二季將會有超過8個心角色加入。除了有《嗜血嬌娃》（Killing Eve）的Kim Bodnia飾演經驗老到的獵魔士Vesemir之外，HBO神劇《權力遊戲》（Game of Thrones）中飾演Tormund的Kristofer Hivju將會飾演一名受了詛咒，外貌如野獸的男子。至於劇情方面，第二季不會再以三條時間線來敘事，並會探索主角Geralt成為獵魔士的背景。不過第二季原定在2021年上架，目前還未知道會否因疫情而延遲計畫。

Kim Bodnia

Kristofer Hivju

三條線其實幾正 可以估估下